咩叫 萬般皆下品，惟有迪斯高？

虛心求教

者係識塔既一定塔的士

迪清高

Disco 定 taxi go ar ching